從pubg 屍殺mode看抗爭成功要素

玩過pubg新嘅屍殺mode都知，原本你係揸槍的話，你會一心殺殺疆屍，但當你被人抓到變左疆屍，一秒都唔洗你自然去殺人。
然後越多人變屍，屍嘅力量就越大。你變屍之前覺得d屍抓人好pk ,但當你一變屍，你估你會唔會保護人類？人第一時間射尻你
依家州際開始栽員，栽左嘅人，都會變黃絲，想攬炒，呢個人之常情。
Police都係，將來最想殺警殺公務員的，正正是俾police 出買嘅前警員，會爆警察陰毒的，會是police 高層

咁個要素係咩

令更多黑警辭職?

經濟越死，想攬炒嘅人越多